有時覺得，如果自己四十歲仲係一事無成，真係會自殺

真係嘥米飯
而家仲有十年多dd
仲有
諗過如果到五六廿歲
要做既都做哂
能力直綫下降
與其退休唔知做乜
一定好似d村狗咁
個頭近就離家出走行上山
冇人揾到佢
自己掘個窿埋左自己
唔好獻世

快

88

大把人到七八十歲都係一事無成啦，唔通又去自殺？

41歲，一事無成

Just do it

如果四十歲仲可以一事無成
咁你點解會認為自己可以成功自殺
成功自殺之後仲算唔算一事無成?